你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

致尊敬的連登
本人於咋日收到有關連登帳戶警告話本人於多個主題回覆相同內容達至洗版效果。
連登可否解釋一下如何於多個主題內發表一條內容或內容相同與否如何導致洗版效果？
@ vvovv2019

既然有勇氣去面對失去十年自由嘅風險 何解唔將果十年時間投教警隊 改變面前嘅困局呢？